[警察國家] 警方稱警員要求蹲下時市民必要做到

警方稱警員要求蹲下時市民必要做到 呼籲盡量配合

警方星期六在大埔墟港鐵站期間，用警棍打向站內的人，部分人已蹲下。被問到是否合乎最低武力指引，行動科高級警司汪威遜表示，警方使用武力時要考慮多個因素，包括要分析何時使用相應武力，以及是否需要持續使用，並非只考慮畫面當刻的情況。他不評論個別使用警棍的個案，是否合理，但表示警察使用武力的困難，在於面對的人「會郁」，會出現不同情況，當時情況混亂、充滿暴力，警方要確保安全，亦不知道他們身上會否有其他武器，因此在警員要求蹲下時，市民一定要做到，警方要絕對控制他們蹲在安全位置，否則確保不到警員或其他人不會受到傷害。他呼籲市民應盡量配合警方，警方在場作出警告及指示，是為市民好，是沒有討論空間，警方不會針對任何人，而使用武力時是有理據。警察公共關係科總警司謝振中表示，警員當日截查約10人，但並不代表當時港鐵站內只有這班人，有大批暴力示威者當時在大埔墟站大肆破壞，警方當時要追截許多人，重申警員截查時要求相關人士蹲下，但他們未有遵從，於是使用警棍，並在蹲下之後停止。

狗話翻譯：我要你跪你就跪
一定要將呢班蓋世太保文宣出去

已經麻木唔想屌班過街老鼠
大家用文宣煲大佢
香港警察任意侮辱市民

警察國家（英語：Police state，又譯警察社會），為政治學及社會學術語，描述一種政府自稱為人民的監護者及擁有法定權力，在缺乏法律程序的前提下以行政力量控制人民及違反人民意願，指導人民如何生活的社會。

國際文宣

[超合作運動] 全球齊篤灰 #wtsappforhk #standwithhk

拉埋外國勢力齊篤灰順便宣傳警暴

721 見到白衫人拎棍當睇唔到，個時唔見你班老鼠叫班黑社會蹲下？

Hong Kong Police Force is not different than Gestapo

睇下黑警幾時會去法庭要求法官下跪，照黑警意思去宣判

過街老鼠有槍，叫林鄭同張建宗跪都得

認真， 其實仲要聽黑警解釋咩？
講黎講去都係適當， 合理， 用大話cum大話
直接skip哂， 做文宣， 推行動post, 養好身體， 週末打主線好過聽廢話

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

唉 每次望到前線手足受呢啲非人對待真係好肉赤。對犯人都唔會咁啦何況佢地唔係犯
睇完屈斷手嗰幾條片訓教都喊醒 究竟有咩可以令班狗停

而家咪就係叫大家將呢野煲大做文宣推上國際戰線

大家知唔知輸左有咩下場
以後你見到呢班老鼠就要卑躬屈膝

佢而家咪俾子彈文宣

過街老鼠

推到文宣組入黎煲大佢上國際戰線
小弟英文唔太好

推

一世都唔原諒黑警 一世都不與黑警友好交流

仲有要杯葛同黑警保持關係既所有人

push

不如集合造一張表

市民唔"蹲下", 警察就可以用警棍打市民? 呢D ON9嘅理由完全無法理基礎, 真係9噏當祕笈, 如果唔係弱智真係噏唔出...

屌都費事，直接煲大佢
用盡方法贏，再清算呢班政治工具

點解要樽下
根據咩法例？

識法例就唔洗做狗

我哋要繼續開展社區戰線

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

今日貼左歌詞上連儂牆

好想成隊警狗陷家鏟
宜家香港根本就步向緊極權社會

我地要行動
twitter reddit 國際戰線

屌 咁啦 全香港都蹲下晒 咪全香港都安全囉

以後見到警察係咪要下跪？

軍政府不遠了

屌你老母咁撚臭串討論空間都冇

推！

仆街死狗

呼籲咁好聽，唔聽即食棍喎，塔入狗屋再私刑喎？用武力強逼市民服從警隊命令下話警政府下話？

屌哂佢地老母 家陣當香港人係狗？唔撚係真係以為有啲權係手就大撚哂呀嘛？

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

831

就係大撚曬 全部野都可以唔跟規矩 然後合理化自己行為

加強文宣
拉攏更多人支持

文宣方向：警察國家！秘密警察！人道危機！納粹主意重現！

Push

呢個要唸唸計

想問sauce喺邊？

簡而精

RTHK TG CHANNEL

「呼籲」? 即係無條例可循啦。
不如你叫我倒轉用個頭嚟企丫笨。
如果市民有攻擊性武器，警察可以搜身拎走。
如果市民襲警，可以用合理武力制服。
無啦啦叫人舉手蹲低係邊條條例呀?

各位要文宣

理論上 如果現場有多個被捕人 的確佢地有權叫佢地痞低 雙手攞頭 以方便控制現場
利申 屋企人做入境處 佢地拉黑工 ii 都係咁

唔蹲就用棍扑爆你個頭

真心要整文宣向外國求助！而家香港市民面臨極權同人道危機！香港警察已經係恐怖份子！警黑鄉合作！殺人強姦意圖滅絕追求基本人權同民主港人！

唔可以麻木 要保持憤怒

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行

第一次整文宣 唔好屌咁大力 915民陣大遊行！！！

大家跟我講，915民陣遊行

915民陣 915民陣 915民陣 915民陣

915係民陣遊行呀！邊到有傳單派呀！！！

你地係咪又要等914，先肯推915民陣遊行呀！

[文宣組+置頂] 915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！915大遊行！

所以要推到文宣組入黎
我英文有限公司會詞不達意

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

S.O.S 要搞次集會反警政府

佢地路過都要？

蹲佢老母﹐直接坐低算尻數

郁你老母
我11號師弟冇郁過呀！！
淨係保護兩個女仔炸
就算要蹲點解要打咁多下？？

仆街死啦你地

痴線架

915

cls 大撚哂咁

戒睇塔利班保命,費事激死
辛苦手足

篤灰熱線其實恐怖過智能燈柱 （一定要推上國際）

Push.

痴撚線

721 831

成日話自己有危險，on99，最暴力危險嘅就係你班狗

黑警罪證 避免阻止大家睇post 以後會用貼link方式推post 請大家有時間㩒入嚟睇一睇 用心記住黑警嘅惡行 手足所受嘅傷
無論如何都絕不可以原諒黑警 要佢哋血債血償 將呢3個月香港人所受嘅苦全部償還
一個人力量太小 如果有遺留 可以自己更新/同我講 亦請有識之士幫手翻譯不同版本
感激大家 光復香港 時代革命
黑警罪證 31/8更新版

總之已被捕人 即使係行人都好

如果唔踎低
就會撳落地
更加冇自主
要扣糧先控制到佢哋

不如跪下啦直頭

屌你老母啦

1. 你叫我含撚我係咪要含？
2. 唔蹲係咪拉我？告我咩呢？
3. 屌你老母你一叫蹲，0.1秒後打鳩我，呢條數點計？
4. 你專簡d著短裙嘅捉，睇鳩人走光又點？
5. 我腳傷，蹲唔到，又點撚樣？

總結: 屌你老母你係咪傻撚左？一係你警誡我，之後拉鳩我，唔係就收皮咪咁多嗲

向黨衛軍下跪

監獄?

堅持坐低得唔得？
當然預咗俾狗狂屌

叫你師弟告鳩佢啦，我估佢讀緊書啫，攞到法緩嘅話，怕閪

屌, 你突然成班人咁撚惡, 講咩都未必聽到
點反應得切, 同埋我點知mau低完會唔會繼續打埋頭

fuc popo

但表示警察使用武力的困難，在於面對的人「會郁」，會出現不同情況，當時情況混亂、充滿暴力，警方要確保安全
係咪on9架 人梗係會郁喇仆街 咁叻支那咪整14憶個機械人出黎管 咁咪唔會郁囉

推出去

垃圾

蝗軍法例

打死人嘅解釋：死人唔會郁

我企喺到舉高雙手 唔撚跖法律上得唔得

屌

Dllm

#HKPoliceState

叫fa面壁罰企又點計呀 屌你老母
下下扑頭 成7 8個人圍住個細路係咁扑

煲大佢

講都未講完就打又點計？訓左/pk左ge又打又點計？

皇軍駕到
下跪

兀高埋屎忽等你插好無？

充滿暴力?
幾條片都只係見到黑警打人

警方在場作出警告及指示，是為市民好，是沒有討論空間，警方不會針對任何人，而使用武力時是有理據

要人踎低你唔撚識用口叫？
用手拍拍人地個膊叫人踎都得喇
用棍把撚呀？痴撚線咩都打咗先？

佢地真係大撚哂

推 五大訴求 缺一不可 打狗救人 913十八區中秋燈會 914天水圍親子行 中學生WTS集會 915民陣大遊行 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

法官都係市民黎啫,黑警大啲

叫你班垃圾當街除褲都得啦
吹啊
你班垃圾日日叫革命革命
但一見警犬就走
之後上網打個嬲嬲emoji/ 屌兩聲就以為做左野
彈撚開啦
下次叫你班人現場69都無責任要負添啊
成班東亞病夫
打飛機你地就叻
革你老母命咩

你係咪想講樓主用得唔啱，定係補充資料？

強姦女疑犯係為左釋除疑犯武力

同監獄有咩分別

奇就奇怪在今時今日

仲未有人叫受害者集體民事訴誦

唔可以慣
唔可以麻木
請保持憤怒

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

呢類人結婚一定去，去食兼去娛賓，比埋個吉儀又點話。助下慶呀嘛。

cls

軍政府